有冇人有睇 來自深淵的呀杜 ？

故事講述：
時至亂世，十二位魔王臨世，以強大的戰力消滅了世上大半人類。人類的末世降臨，無人可抵擋這十二位魔王。正當人類以為將會被滅族的時候。第十二位和十一位魔王，被一位無名英雄所消滅。沒人知曉這位無名英雄的身份，無論是人類，還是魔族一方。但懼怕被討伐的剩餘十位魔王們開始隱去了蹤跡。16年後，一名名為阿杜的人類集結了勇者，開始討伐第十位魔王。他自稱是人類最後的希望……但第十位魔王的力量實在太過強大，眨眼間就摧毀了阿杜的團隊。就在這時候，阿杜說出了自己的身份，他是坐鎮深淵的第十二位魔王。而他也是討伐了第十一位魔王的無名英雄。他與天使締結了契約，如果把十二階梯的魔王全部打敗的話，他就能夠變成人類……

呢套我自己真係5星 推薦，無論世界觀同劇情鋪排都相當有水準，同埋尤期描寫角色到由一個無情感既魔王慢慢學習理解變成人類，人類對惡魔既恐懼都恰到好處，最緊要係套野成日都有驚喜，唯一缺點係翻譯得太慢⋯

順帶一提⋯我係超鐘意佢既畫工

其實重有套都好正 關鍵超人
可惜又係翻譯得太慢

就咁睇都覺得好正
多謝樓主先
即刻去望望佢

竟然無同好？

聽日放假 睇下先

當然有
仲等緊
佢前排拖好耐先有漢化

其實呀杜應該一開頭搵個藉口召集哂D魔王 之後一野大技殺哂佢地咪唔洗煩

4llkm

出左第16話 有性興既話去漫畫人到睇

你好似仲差幾套非熱門漫畫未推介

重有套叫關鍵超人 畫風同劇情都一流

關鍵超人你應該貼裸足個封面
引腳膠睇

啱啱睇曬1到16 幾時先有之後個啲嘅漢化

出17